藍牙耳機2揀1

是咁的
小弟之前用開個(垃圾)awei藍牙耳機壞左
所以想買過個
上網做完功課之後睇啱左2款
分別係Creative WP-250同BACKBEAT GO 3
我覺得兩個款各有好處
Creative WP-250就好在個mic係埋個耳機附近
BACKBEAT GO 3就好在有個充電袋同外表靚仔D
小弟對音質既要求唔高
只係希望個耳機D電襟用D
同埋收音唔好太差
各位可唔可以畀D意見小弟?
另外想問如何我用iphone
係咪無得用個藍牙耳機去較大細聲?

幾錢北直又唔講
我用緊4xx蚊soul

btw其實我近排見有好多
是咪一定要果兩個揀
sor9冇留意你2揀一

最近入左呢個
大鋪499
Price370-390
我都無乜要求
聽到個fd話個牌子係日本 同埋以前都幾勁
同埋可以差1.5hrs 聽6個鐘

但我7左 買左499

SOR筆直大約700
死窮鬼無錢
其實唔一定要嗰2款
只係我做過下功課覺得呢2款唔錯
同埋想D用緊呢2款既巴打/絲打可以講下呢2款用落點樣

其中一個曾經考慮既牌子

假日本牌子 淘寶model貼牌咋

個牌子以前勁
就係賣左個牌子囉
仲要賣撚左俾香港人
走去俾5舊水買垃圾
你同個fd絕交把啦

如果淘寶黎講 兩舊水左右既EP51冇得輸
￥uP5c03APDBS￥複製此碼後打開淘寶APP

我幾乎入坑

巴打有無咩推介?

推

用緊soul
有幾款
1k之內有貴有平